係打機同final之間,我選擇...

訓教

英文冇加時

有加時你都係攞唔到3架喇

有時間就温英文啦柒頭

認真 幫你補習 不成功不收費
一星期兩個鐘
無3 唔收錢
攞3收3000
攞4收6000
攞5收10000
點睇？

不如攞2你倒貼3000

是咪真

有得諗

How's your English going Dragonbb?

I am still working for the final exam
So no time for improving English

我level 4想上5** 但係ielts想考8分 幫唔幫到我

收十萬

考試期間打機特別好玩
訓教都特別甜